<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Alejandro Coria Games</title>
    <link>https://alejandrocoria.games/es/</link>
    <description>Recent content in Projects on Alejandro Coria Games</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <managingEditor>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</managingEditor>
    <webMaster>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</webMaster>
    <copyright>&amp;copy;{year}, All Rights Reserved</copyright>
    
        <atom:link href="https://alejandrocoria.games/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Colorful Ball</title>
        <link>https://alejandrocoria.games/es/projects/Colorful_Ball/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</author>
        <guid>https://alejandrocoria.games/es/projects/Colorful_Ball/</guid>
        <description>Colorful Ball es un puzle que requiere ingenio y habilidad. Controlas una bola que puede cambiar de color. Necesitas el color correcto para poder pasar por las paredes correctas y llegar al siguiente checkpoint. Te encontrarás con torretas que te dispararán a diferentes tiempos y que tendrás que pasar por encima para obtener su color.
También conseguirás diferentes habilidades que te serán útiles para resolver los desafíos.
Características principales:
 Más de 60 puzles desafiantes y con una dificultad progresiva Un mapa continuo sin pantallas de carga Logros con los que puedes desbloquear puzles extra Opciones del joystick en pantalla para poder elegir el tamaño y tipo de movimiento que más cómodo te parezca Gráficos interesantes, reflejos dinámicos en la bola (se pueden desactivar en las opciones) La publicidad solo puede aparecer cuando pierdes para no interrumpirte mientras avanzas  </description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Map​Frontiers</title>
        <link>https://alejandrocoria.games/es/projects/MapFrontiers/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</author>
        <guid>https://alejandrocoria.games/es/projects/MapFrontiers/</guid>
        <description>Este mod es un complemento para Journey Map que te permite dividir el mapa en regiones y asignarles nombre, color y bandera.
Necesita Journey Map 1.12.2-5.7.0 o 1.16.5-5.7.3.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Auto​Preset​Map</title>
        <link>https://alejandrocoria.games/es/projects/AutoPresetMap/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</author>
        <guid>https://alejandrocoria.games/es/projects/AutoPresetMap/</guid>
        <description>Este mod es un complemento para Journey Map que cambia el preset del minimapa cuando cambias de dimensión. Simplemente presiona la tecla de Cambiar Acción (O por defecto) y puedes cambiar qué pasa cuando entras a la dimensión actual.
Las opciones son:
 Nada (lo que pasa normalmente sin el mod) Preset 1 (pone automáticamente el preset 1) Preset 2 (pone automáticamente el preset 2) Acción por Defecto (lo que pasa en cualquier dimensión que no configuraste todavía)  Funciona en el cliente y no se necesita en el servidor.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>P-Changer</title>
        <link>https://alejandrocoria.games/es/projects/P-Changer/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</author>
        <guid>https://alejandrocoria.games/es/projects/P-Changer/</guid>
        <description>Necesitas activar adobe flash player para jugar este juego.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Aviso Legal Sobre Marcas Comerciales</title>
        <link>https://alejandrocoria.games/es/trademark/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</author>
        <guid>https://alejandrocoria.games/es/trademark/</guid>
        <description>Todos los nombre de productos, logotipos y marcas son propiedad de sus respectivos dueños. Todos los nombres de empresas, productos y servicios utilizados en este sitio web son solo para fines de identificación. El uso de estos nombres, logotipos y marcas no implica aprobación.
Google Play y el logotipo de Google Play son marcas comerciales de Google LLC.
GitHub y el logotipo de GitHub son marcas comerciales de GitHub, Inc.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Sobre mi</title>
        <link>https://alejandrocoria.games/es/about/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>contact@alejandrocoria.games (Alejandro Coria)</author>
        <guid>https://alejandrocoria.games/es/about/</guid>
        <description>Soy un desarrollador de videojuegos independientes. Me gusta programar en C++, usar Godot y estoy desarrollando el mod MapFrontiers para Minecraft (Java Edition).
Si te gusta mucho lo que hago, considera convertirte en un Patron o dar una donación :)</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>